+++
title = "VI Кубок Метрополии"
date = 2007-05-27T12:37:07
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/05/27/vi-kubok-metropolii/"
permalink = "/post_779/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200705/msg00032.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "vi-kubok-metropolii"
aliases = [ "/post_779", "/2007/05/27/vi-kubok-metropolii",]
type = "post"
tags = []
+++

Интеллектуальный Клуб &#8220;Неспроста&#8221; информирует всех интересующихся, что и в этом году мы планируем провести большой турнир по любимой игре - VI Кубок Метрополии



<!--more-->



К сожалению, проведение его в привычный день (12 июня) невозможно, поскольку зал занят.



Поэтому в этом году (как и в прошлом) турнир приурочен к последнему воскресенью июня и состоится 24 июня 2007 г.



Формат турнира, как обычно, предусматривает 48 вопросов (3 тура по 16 вопросов). Пакет подготовлен авторской группой Клуба &#8220;Неспроста&#8221;, главный редактор и ведущий турнира - Анатолий Белкин.



Регламент турнира уже выставлен на [сайте Клуба](http://nesprosta.tripod.com/tourn/metrop-6/metrop.htm) но он практически не отличается от прошлогоднего.



Как и предыдущие наши турниры, этот турнир будет проведен по схеме &#8220;неспростых синхронов&#8221; с немедленным подведением итогов:



  * в Москве (в помещении МЕОЦ - 2 Вышеславцев пер., д. 5а) играется центральный куст (в перерывах возможны некие развлекательные конкурсы);



  * в 3-4 городах играются региональные синхроны - строго в то же время.



Лица, заинтересованные в проведении в их городе регионального синхрона (учитываемого в общем зачете турнира), приглашаются подавать заявки непосредственно Командору Клуба. Просьба с этим не тянуть, ибо эмиссаров у нас может оказаться меньше, чем городов, жаждущих их приезда. :)



Напоминаем, что от местных организаторов требуется:



  * обеспечить зал, ведение таблицы, ласточек и пр.



  * принять нашего эмиссара - регионального ведущего (встретить, проводить, оплатить дорогу);



  * обеспечить междугороднюю связь для обсуждения возможных апелляций (в общем объеме до 20 минут).



Как и ранее, мы будем предоставлять всем желающим пакет вопросов и после проведения турнира - для тренировки; но эти тренировочные результаты уже нигде не учитываются. ;-)) Так что рекомендуем играть в реальном времени. ;-)



В связи с ограниченностью мест в зале &#8220;Амфитеатр&#8221; МЕОЦ, мы просим команды, желающие играть в Москве, подавать заявки заблаговременно.



Как и ранее, мы бронируем 15 мест для команд Высшей и 1 лиг Чемпионата Москвы и 5 мест для иногородних команд, пожелавших приехать.



Прочие заявки по мере поступления помещаются в лист ожидания. После 17 июня команды из листа ожидания перемещаются в общий список в порядке очередности подачи заявок, однако приоритетное право перевода имеют команды высшей и первой лиг, а также те команды, которые в турнирах этого сезона (&#8220;Неспростая Зима&#8221; или &#8220;Неспростая Весна&#8221;) набирали не менее 1/3 возможных очков (т.е. 14 и более).



_Анатолий Белкин_